【敵人反對我支持】18區連儂比藍屍狂清，我地要點做

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

狂痴

連儂牆更新陷入停頓 0